有冇清每次去旺角建興買球拍都好能尷尬..

由發育期開始就打羽毛球, 幫襯十幾年都係買建興個檔
同嗰到個事頭婆有哂感情, 有時上去禁鐘開門都唔係買野, 純粹坐低傾下心事
買球拍次次都打七折, 新年佢仲封返利是畀我轉頭
都係最近聽個性癮friend講先知嗰到原來好多G, 搞到而家次次行上樓都周身唔自在..

啲G見到你都好唔自在 搞搞陣無幫趁

咁你有冇同事頭婆黎兩Q？

有兩件事有關係？

樓主係邊個..?

喂唔好po，影到我

上去打番幾Q先

呢啲雞蟲我通常當佢地是狗咁一腳踢開一件開路..

有冇師兄去過e78買？

買球拍啫

成日去買YONEX
都唔知點解咁多人等LIFT

上去排隊食波餅

羽軒？